男朋友就生日，壓力好大

希望一切順利

準備咗d咩

分手，過咗生日再係返埋一齊

祝你分手快樂～祝你分手快樂～祝你分手快樂哦～～祝你分手快樂yeah!!!

叫人分手果啲會一世陽痿、早泄同比女笑

洗乾淨個屎眼啦！送比佢

生日年年都有架啦
除非今年係最後一次嘅姐